還是覺得你最好

💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙

💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙

傻子

gay

樓主又俾個屎怱人吊

Fuck boy

我是傻子

以己度人

毒撚

我得子官

專一的boy

😑

Thanks

我老公豬來

唔抵得？

子官

冇屎忽你啲屎係口嗰度嘔出嚟？

。。你個名影響咗我隻手

靚女唔呵屎

咁你食完啲嘢去邊

吊咸水

👌🏻

走啦 我㗎

我同佢嘅關係唔係上網拗贏就係🥰